PRODUCE101 JAPAN 安藤誠明靚仔到痴線！！！！

佢令我諗起

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

柏原崇靚仔咁多

All7.7

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈
帶枝白花去啦

咁就梗係啦經典男神

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

好似幾打得

小栗旬屌打佢啦

好似一個日本男星嘅樣

我射精他雙目

有冇Produce 101鬥Johnny's?

呢套野啲仔真係柒撚到痴線

揀唔落手？

好日本feel